屌你老母

屌你老母呀

乖

n

GG MY BAD

關你撚事咩

勁

勁嬲

哦

哦你老母綠汁閪呀

邊個恰你

正臭雞來 好撚無禮貌

幫你打柒佢

多謝浮雲哥

河水的氣味雖然難聞，但假若因臭味而忽略了美麗的景色實在可惜。就好像部份求助者們往往只看到自己遇到不好的事情，只想以死來避開一切不好的事情，而忘記或忽略了身邊還有很多美好、值得珍惜的人事物。

人生雖然好像天氣一樣變幻無常：時而天晴，時而大雨；時而炎熱，時而寒冷。只要僅記黑暗過後太陽就會出來，所有事情還是會過去的，只要你願意堅持，願意改變，願意讓我們與你同行，總會有辦法解決面前的困難。

叫佢企出黎！！ 受死

臭雞濛個閪雖然難聞

當這個念頭出現的時候，我就徘徊於生與死的邊緣，什麼仍存在？什麼已消失？什麼仍擁有？什麼已失去？

似乎經已模糊不清。

因為得不到什麼，所以要什麼也消失，因為什麼消失，所以失去了什麼，好像仍擁有什麼，卻又不太確定，一下子又彷彿一無所有了，什麼都沒有？是誰要奪去這一切？是誰要我放棄這一切？

我沒有掙扎的力氣，我哭斷了腸...你說我還有這個，還有那個，這些都不存在於我心中，即使有又何用，我還是依戀那些在幻想中，不存在的，在記憶中，不會再出現的，在恐懼中，會失去的，既然這些都不存在，我也不需要存在。

你說我應該休息，我卻覺得我要做些什麼，確保醒來後不至錯過了什麼，我要放棄它，卻要守護它，我可以怎樣？我一直在徘徊，一直徘徊...累了，真的累了...既然決定不了，還是先不要作決定吧！

反正天還未塌下來，世界還未有末日，反正還有些什麼未失去，或許明天又會愛上這些什麼了，反正已無力掙扎，還是看看下一刻會怎樣吧！就這樣吧！

當我放下這個念頭，我平靜了，生活所費的力氣，原來不比考慮這個問題的力氣大，原來放下比放棄容易。

嬲咩呀？

咩事咩事 咩事咁撚勞氣

好！！嬲完

係咪駁bam

嬲人冇禮貌

勞氣完啦 比人恰

一位醫生被緊急召喚回醫院，為剛自殺的男孩進行急救。男孩的父親正在大堂等候著。

父親一看到醫生便喊道：「你為什麼那麼遲才來呢？難道你不知道我兒子危在旦夕嗎？」

醫生說: 「對不起...我不在醫院...我接到電話就已經第一時間趕過來了，我希望你冷靜下來，這樣我才可以完成我的工作。」

父親氣憤地喊道：「冷靜？如果他是你的兒子，你會冷靜下來嗎？如果你自己的兒子在這個房間去世的話，你會怎樣呢？」

醫生回答說:「…生死有命…這並不是我可以控制的…你可以向上帝祈求...求衪讓我專心進行這項手術。」

父親更氣憤地說:「這是什麼意思？不是自己的兒子，你當然可以說得如此灑脫！」

幾小時後，醫生走出了手術室，說道：「你的兒子沒事了！」

醫生還沒等待父親的回答，便快步離去，並大聲對男孩的父親說：「有問題就問護士吧！」

父親對護士說：「我從未見過如此囂張的醫生！不能稍等一下，親自告訴我兒子的狀況嗎？」

護士此時流下了眼淚，說：「他的兒子昨天在交通意外中去世了...他正在處理他兒子身後事時，被我們緊急召喚回來為你兒子動手術。他救了你自殺不遂的兒子，而他卻趕著回去完成他兒子的葬禮。」

好彩有天理

邊撚個同我過唔去恰我隻雞

你話掛住我
你話仲中意我
到我願意揾多你一次 傾多最後一次
你都願意出黎傾
最後結果都係say no

我寧願你從頭到尾都話已經唔再中意
好過再次比個假希望我
唔好受架

煲佢老母閪

正仆街來 差啲激4左

早晨晚安去左邊做緊咩報到乜都齊
當你上左心
佢就變返冷淡
真喺咁好玩咩？

無非幾天變化 就像摑我幾千巴
不想和我好 請求直說真話

點解男人咁鍾意漁翁撒網
男人可以同時對十個人一齊flirt
但女人只會係十個入面簡一個最岩既用心傾
然後當我傻更更日日諗緊你既時候
原來你同第二個一齊左
原來之前對我咁冷淡喺因爲flirt緊第二個

我可以死心了
重感情既人玩唔起傷唔起

一齊煲

我幫你屌佢老母

我見有時d人會話處女座好麻煩
好難相處
呢樣我唔會否認

但有時真係控制唔到
無啦啦睇你唔順眼 發你脾氣又心痛
多疑多慮 成日亂諗 其實都係因為億萬分緊張你
雖然你要對住個咁痴線既人 無論幾正常都會顛
你會諗忍撚夠喇 p你個k
其實我地明嫁

但係最辛苦既其實係我地處女座本身
我地係好敏感 小小事都不由自主咁發作
係控制唔到 就好似傷風流鼻水咁 呻極都仲有鼻水
我都係緊張你姐
其實係我既心入面 呢個緊張程度係幾分一
但係大家眼中就over左
就好似我搞就好似我搞一個gag我認為爆好笑
你地可能以為我發膠 唔so我
我心入面都難受嫁

Ps:典型處女

想溝我？

花花好man

#自己的雞自己救

樓主傻𨶙咗

笑左 花好on9

個時讀書有個男同學成績好叻，有次問考試範圍，佢以為我鍾意佢！之後佢周圍同人講我溝佢！
之後佢成日msg我問，你仲係唔係處女呀，搞過野未呀？我好想聞你條底褲呀！ d m係咩味架？

仲有日日話陪我返屋企！

講中左？？？知我靚想溝我？？？？？？

=3=

雞

好可愛

reported

嬲 退連登了

屌你老母綠汁閪

屌你老母 唔夠講就走

開心返咪好

畀返啲face我

都是花跟樓上班弱智的功勞

不了 正一狗公來

知你綠汁閪

綠汁閪都搶手過你條脂肪肥閪

又多一條癲佬

Agg123

Block

我鐘意，因為我都係

你老母至係，仲俾狗咬爛哂對發臭乳頭，然後俾黑鬼輪足三日兩夜大米，跟住生咗你呢隻扯皮條出黎，仲親身落場玩爆菊，爆撚到柒彩，連老母都唔認得，同場加映母子丼！

我block左你 死癲佬

你咪係比人捽lin頭果位臭雞？

好撚好笑

笑你老母比狗屌

你老豆屌貓

你比人捽lin頭

話說佢唔著衫踢
之後就入左波
跟住學D足球員胸貼地咁滑地下
點知一滑個下
捽甩左粒lin
我地成班FD見到已經笑到仆街
咁我地就叫白車啦
聽電話個個都笑住問我地係邊到咁
之後去到醫院
個醫生問粒LIN去左邊
我個FD話:粒LIN有用架??唔撚係呀??
粒LIN而家應該仲係球場到
咁返去搵已經唔見左
我個FD就係咁冇左粒LIN

好！

唔捨得你

怎麼了 你要離開嗎